林作都算係娛樂圈小強

如題，冇一樣得
樣又冇，又唱唔到歌，做戲又做唔到
啲新聞又格硬黎
成日自以為是

睇錯林夕

係林作

十次有十一次都係靠麥明詩先上到報

睇佢ig 完全feel到佢好自以為是，以為自己好勁

條廢柴淨係識得攞學歷打飛機

Lm

Push

林作偷偷留下負評

佢都算娛樂圈咁比面佢

佢幾時係娛樂圈

卷埋張証書當飛機杯

Who knows

今次靠科大上報